美國搶警車單野個追蹤干預技術係咩黎？

被捕疑犯搶警車逃走展追逐戰

2017/09/07 06:28

美國得州一名疑犯被警方拘捕後帶上警車，該名疑犯不單只自行解除手扣，更在警員面前搶走警車逃走。

片段一開始看到，警方將 33 歲涉嫌店內盜竊的斯龐斯勒制服，將她按在地上反手鎖上手扣。斯龐斯勒被帶上警車後，先自行鬆開安全帶，然後好像魔術師般，只要兩三下手腳，就輕易地將除去手扣。車外的警員仍然懵然不知，斯龐斯勒已行動自如，她之後就爬上司機位，連人帶警車踩油逃。警員現在才知出事，但已經太遲，這班警員只有食塵，斯龐斯勒以時速 120 公里高速逃走。

當地星期二這宗看似簡單的盜竊案，因為警員掉以輕心，變成公路追逐戰。大約二十分鐘後，警方最後以追蹤干預技術，令斯龐斯勒的警車失控撞向路邊停下。警員拔槍上前拉人，最後要打破車窗，斯龐斯勒被控，嚴重襲擊公務人員及拒捕等罪名。
-----------------------------------------------------------

點樣可以令佢部車失控？
利申：乜都唔識，純粹好奇

有冇玩過need for speed？

咪即係夾佢埋牆
車技

冇

用咗GPS immobiliser?

其實係pursuit intervention technique 簡稱PIT
唔係啲咩高科技嘢，只係揸車技巧

thx解答，比佢fake左

On9 translation

德州
而家啲傳媒係咪唔駛識字？

同埋 100 mph ＝160 公里 唔係 120

好似係你唔識字

睇原文啦老魔

[edit]

係香港冇呢個term所以班傻閪先亂鳩咁譯

其實玩過下GTA就知

簡單啲講，即係撞停佢？

唔係撞停
當前車咁高速嘅時候
後車斜撞一撞個前車尾
前車就會失控開始打白鴿轉
一最尾就一係撞一係成架反起

咁高速撞停佢部警車都要攬炒